日本橫濱 懷疑外國人打尖買口罩而發生流血事件 ． 因地鐵乘客咳嗽造成3分鐘延遲

導火線係日本依家口罩都供應不足既情況下懷疑唔識日文既外國人係買口罩既隊伍度打尖，比人打到爆缸。而且聽講隊伍中亦有炒家存在，所以搞到隊伍中既人已經非常焦躁，而導致呢場事件發生。

另外，福岡的地鐵乘客因咳嗽但不帶口罩，令隣座乘客即刻去撳緊急呼叫裝置導致3分鐘延遲。

睇黎日本人都開始人心惶惶。

睇死個所謂外國人都係大陸狗

another failed state

唔敢講中国人呀

Failed state

賣CSI比佢地
一萬yen一盒唔洗排隊

另外，福岡的地鐵乘客因咳嗽但不帶口罩，令隣座乘客即刻去撳緊急呼叫裝置導致3分鐘延遲。

香港嘅話 應該咳到落車都無人理
最多拍片

日落大日本帝國

人地咳自己行開

日本沒落10年後可成亞洲最民粹貧窮反支國

打人同俾人打都係大陸人

唔知係邊度人呢

睇黎真係大陸狗

大你老母陸

支持打柒打尖既人

打尖都幾肯定係支那人

大白（日本挺郭） (@dabai3627) Tweeted:
2020年2月25日
横滨中国人买口罩

「唔識日文既外國人」
係邊度既外國人底能都知